毒撚秒回

純粹想取下暖

有幾毒

成晚睇住連登過

串鳩我？

我話我自己

Why so lonely?

冇女未lonely

巴打好似好慘咁